我特登報左中文說話玩鳩DSE雞，一人一招可以點玩野

請出招

一開波即刻黎個下馬威
「不是……不要誤會，我不是針對大家，我是說在座的各位……都是垃圾。」
之後佢地唔忿氣就會想串我
話哂我都大過佢地
佢地一講野我就大叫:「大人講野細路唔好插嘴」

一開波就結案陳詞

諗起個清況幾好笑

你玩唔玩到我唔知 但你呢句0分硬

好似會分年齡考

反枱?

抄POST 狗

一開頭扮認真
跟住去到中間舉例子
引用馬太福音27章
問大家出賣耶穌既猶大係唔係好人

扮鬼上身

耶很是不是好淫

細細聲唱 將個膠袋套落何B仔

著兔女郎裝去考

一開波對住部cam
：miss lee 我知你會睇到呢條片㗎……

講到中段突然離場走人

講講下野嘔

真是荒謬 把自己看得那麼高
個post沈左底又冇內容 有咩可以抄

仆你個街

臨考前食一大堆蒜臭死班友

練定先

年年都有人開post講oral玩野架啦
根本年經嚟

食返隻番薯仲正，一邊考一邊放屁

扮講馬

扮講跑馬

一號同學開始未發力啊
~~
轉入直路
四號同學喺外圍跑出
跟住係一號 二號 五號
~~
衝線啦
要影相啊

利申唔識講馬

9up左15分鐘
唔俾其他人出聲

微臣董昭先行告退

用京劇/譚仔阿姐口吻黎回應

講英文
no.5 巴打 I agger with you

2號同學講既野簡直不知所謂語無倫次
3號同學更加九唔答八
btw4號同學幾令女 我一陣會叫監考比高d分你

記得好耐之前舊登都有人討論過

我認為呢 日文係地球上最通用嘅語言 所以呢我就覺得DSE入面 就只係有日文嘅存在

好似唔錯

但真係會成組低分咩？

拖時間
其他人冇機會講番主題既野
想高都難

如果你有功力ruin晒成個discussion 成組必炒

一野轟落去

咩都假 最緊要臨走前大嗌
微臣董超先行告退！

一坐低就大聲講
呀我屌你老母大家好

諗起個畫面仲要震住咁講

不如開始就答問題時講

回皇上

做15分鐘棟篤笑 得你講冇人講
雖然個考官會話你壟斷
但你可以繼續講同聲疊聲

我啲肌肉簡直完美，你地反駁我我就一拳一件

望乜撚野呀屌你老母？！

唔無話玩野玩得太離譜佢地可以上訴咩？
Btw睇人仆街最開心

我諗到一個
可以睇下巴打嘅名有邊個好笑，記低佢，用黎亂咁回答人哋講完嘢之後用，應該會幾好笑。
人哋問你有咩意見，之後你無啦啦話蟻多摟死象

霸得曬15分鐘 佢地就分都唔知點派

如果真係有啲咁嘅人，真係好自私

如果樓主係認真嘅話
希望你以後諸事不順

你確定你夠資格報DSE

真心有人玩野既話，被影響考生可以重新考過

係唔係啊
ce同al年代上訴都係睇片炸喎

唔比佢哋重考嘅話有幾招
堅持要玩舉手投票
如果唔投票，你就扯開話題講民主嘅重要性
然後拗足十五分鐘，扯埋去依家嘅香港現況
咁嘅情況下你唔算係「惡意干擾討論」
佢哋唔會有得重考
當然都要睇你功力去到邊，小心講得太激動，變干擾

發夢聽返嚟，千萬唔好咁做

擺明9up年經post啦
依家啲dse雞真係……
比成千蚊去玩人，即係玩自己姐

up張報考收據黎睇睇先

篤篤篤篤撐？

邊個講講下野之後指住佢:

嘩，啲線靚到啊

點解仲未有報警撚

Cls

真心好笑 如果有得錄睇你表演就好

唔知三號考官有咩睇法呢？

實有 肯比幾舊水就買到

唔好笑 嚴肅d 坐低！

考官，不如宣布呢個回合打和

其他人一講野：收聲！你冇資格出聲！

我地總結下呢個共識

吉村先生

報一科都成千蚊 有無人真係咁做左 俾張准考證睇睇

諗都好笑

唔可以太鳩，太鳩其他學生可以重考

知唔知我地傾份合約幾多錢呀

佢睇得自己太高鳥

年年都係果句
扮晒認真咁討論
講到咁上下就話：如果認同我既講法就請舉手

睇你想玩得弱智好笑但技術性troll game
你個人夠醒咪講d隱藏命題誤導佢地， 帶佢地一齊搭沉船， 最好令佢地越講越錯，咁樣比到佢地發言佢地仲慘過唔講野。
再唔唔係就希望到時冇高手在場， 或者你就係個高手， 做帶領討論果個

五百萬加公開道歉

眾卿家有何高見？
聽左咁多位既諫言之後，朕都唔堅持己見，…

挽你老母

第一次發言扮認真先
之後應該會有人反駁你
依個時候大大聲講:極度憤怒!名譽掃地!

識玩一定係唔講粗口 好認真
之後不斷邀請人發言 佢一答即刻疊佢聲
佢停你又停 佢一講又即刻疊佢聲 直到佢放棄
之後再邀請第二個

笑死我

I agree with you

影準考證黎睇下 blur地點 比班同日考既dse雞驚下

留名睇人仆街

我明白同學想發表意見逗號但依個意見其實對於我地討論的意見並冇太大區別句號只係從不同層面顧及所有受益者的感受感嘆號

成場許許許

一定要認真
唔好比考官覺得你玩野
而要帶到全組錯晒方向
就算有人醒水想返去正路方向都曬幾分鐘同佢駁
成組唔慌高分

大嗌you shall not pass

一年前 校長條八婆踢左我出校

電腦大爆炸

背定15分鐘speech讀出聲

扮ABC
如果係古人題就話等我請佢上黎問佢 之後問米兼上身

一

走之前講 今次大家打和啦！ super！

臨考前大嗌 YY Lam 上我身

On9係計relative上既次數
唔係單純計內容
即係話 假設每個人平均講1+1
要好grade你起碼要有1+2次到+滿足到幾個要求
1.你起碼要有明確既立場（可以騎牆，但你唔好講講下被說服轉軚 ）
2.有明確清楚具說服力既論據支持你既立場（唔好舉啲好撚偏同個人色彩既例子）
3.有綜合同聆聽其他意見並作出回應
有on9仔並唔一定會影響grade
除非成組俾佢打亂哂節奏
利申13dse oral5** overall5** +3年私補exp

唔使做啲咩特別野，你淨係畫到堂眉咁，
邊個講野就笑淫淫咁望住佢，佢唔望你就咳，引佢注意

俾d掙扎佢

仲有個玩法係用marker油黑一隻牙

負皮果啲一定係DSE雞嚟

你條仆街又的確幾眉清目秀

笑撚死

希望樓主死全家 仆街不得好死

陣間幾個troll game巴打係埋同一組考都唔知點算

呢個高汁
大家千祈唔好咁做

開庭!
總結一下條題目
再請辯方律師盤問
有野想插嘴再大叫 伊嘰阿利

想當年我高考英文說話咪最遲考，我個陣以為自己overall一定唔合格，去到考又講下中文，又打擾人講野，諗起班人個樣都好好笑

利申: 最後拎左個u，但總分合格

嘩你把口咁惡毒 不過我以德報怨
如果你係DSE雞 我祝福你拎433333

成班今年考就咒人死全家，睇下下年你地咪又係笑到gap gap聲

用譚仔啊姐口音

紅燈亮起，全部馬匹準備妥當

三班千二米嘅賽事

朕認為。。。。，眾卿家有咩睇法
一號卿家何出此言？
唔。。朕需要參詳一下

唔夠高質 佢地可以重考

背晒啲潮文佢係咁讀

講句故事俾大家聽
有一日小明訓醒教 發現自己多左粒睪丸 即係佢而家有3粒睪丸
咁佢好開心咁番學話俾D同學知
咁以下就係小明同小強既對話
小明: 我地加埋有5粒睪丸
小強: 下 乜你得一粒架咋
小明: ＞＞＞

好喇，一開閘應聲彈出嘅就係

lm

霸晒時間講 一有人想講野就老撚都同佢碟聲
只要佢地無講野/無完整發言一次就點都u/lv1

一開波讀完題目
：好 同意既坐低
：完

咩都唔做
玩疊聲疊到完場都已經夠做

嘩 你睇下 我d線條靚到

可以重考

靚聲皇！

同學請舉手發言

同恐怖襲擊有咩分別

學阮兆祥把聲咁笑
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
谷尻班組員笑 笑左會扣分(好似係)

一開波將題目讀一次

之後學胡撚塗咁龜速講野

如果其他人問你嘅意思係咪XXX，答唔係，再慢慢同佢9up

拖到完場

屌你老母大家好

咁撚低質既
點解連登無哂創意撚

成班dse雞負評

考到一半
正傾得好激烈突然大叫:
微臣董昭先行告退

同學仔今次第幾次上黎考oral?

認同既請坐低～

挽你老母
返去溫TSA啦

孝義~永在心

？

學黃子華搞爛gag

做共識題個時話支持靚聲王嘅請坐～底～
之後同考官講達到共識

問人意見個時問人o唔ok啊
之後人地答ok就同考官講唔好意思
我講左英文

如果玩得太明顯，好似會俾人的出去屌，然後其他受影響學生會重考。

利申 有fd真係試過，俾考官怒啤後乖乖地討論

獎門人super啦

你朋友技術未夠
陰啲陰啲咁帶全組離題 佢地無得重考

有請賢仔快閘

一定著suit 跟住一開場就反檯

我報咗英文科，5月2號考spaeking

其實考eng speaking，大學生正正常常同佢地溝通辯論，周不時反駁下佢地。唔洗點玩野，都直接自己收皮

見親D dse雞俾人駁一兩句就直接啞左

Hahahhahahahahhhahahahahahah

你出得返考場先講

拎我個名黎玩

今日5點考 你班dse雞睇住黎

一開始扮哂成做主導,然後問其他dse雞問題,佢講1隻字就轉問第2個,loop到完場

笑到我係公司震哂

一坐低問大家係咪中國人

最仆街一定係好認真咁帶錯方向

媾學生妹，抄佢牌
沒袋會考試過比mk 仔
走去問條女食咗飯未

記住考完走快啲

點打亂節奏？ 例如 舉手投票個Ｄ？

企起身大大聲唱聖詩讚美主

望住部錄影機 做youtuber 咁介紹下自己

討論到一半，起身對住部cam講屌你老母臭閪，之後踢開部cam9秒9衝出門口

lead住成組中伏

開始: dem 個beat 先
可唔可以試下用一種物件形容每位組員？你地邊個仲係A0？可唔可以講大聲Ｄ？ 背左幾多次full address? 你地係未只係識道歉，識得做其他事情嗎？
最後反枱走人

我仆你個街!!!!

唔覺意講粗口然後sorry
佢地應該疾一疾

好多考生正常咁考都已經做緊依樣野 各位可以唔洗報

咁多位bb 你地好呀...

依招真係最賤
就算你知帶錯方向都好難救
只會愈拉愈遠

討論中途唱返首歌先

如果成組5個人，都係打算玩鳩dse雞既巴打
咁會發生咩事？

依家一至四號考生都贊同呢個議題,冇人反對,所以,我宣布呢個回合打和,super!

指住個吊燈唱
若這一束吊燈傾瀉下來或者我已不會存在

猶大？ok啊 過得去啊

中文試講英文
英文試講中文

瘋狂大笑
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

背定幾首長詩辭入去念
離騷 俠客行 長恨歌

令你老母

好認真咁討論，去到中後段，講到中間pikachu...pika

當年中五會考同個呀叔一組

考試報名要身分證播
你走左都揾得返你架

係咁終斷人地說話

1

2號同學等陣記得入番錢落我戶口到

Ching hoball
ching sick ball

笑撚左

Lm

總結個陣大叫
敵將IS DOCTOR LEE!!!!!!!!!!!!!!!!

唱歌，做痴線佬

我認為如果政府咁做嘅話啲市民一定嬲撚到仆街！
呀屌你老母講粗口添，對唔撚住！
呀屌你老母又講粗口添

Well 我覺得...
...
呀屌
.............

猶大我就唔識，但香港政府養左班猶太人
勾結外國勢力

我覺得做人要成功最近要係要盡心盡性，就好似東漢末年嘅諸葛孔明咁，我地應該向佢學習，佢喺出師表到講：先帝創業未半 而中道崩殂 今天下....
話撚知佢，讀埋唔係孔明作嘅後出：非臣之明所能逆到也
讀得慢呢到應該都10分鐘，之後再插佢地兩插講兩句粗口咁

佢地完左好似有得投訴 可以再考過

多謝你

當年沒袋會考中文oral 中過伏

呢個真

竟敢違反朕嘅旨意? 考官, 拉佢出去斬

問佢地 你地知唔知咩係 登登登登登
正常應該呆撚哂 dead air 一兩秒 就開始唱 only you

How much 1q

首論發言之後反枱大嗌
你地依家係咪hea鳩我

總結果陣記得講：
好遺憾我地今日達成唔到共識
希望離開之後大家可以繼續討論啦

笑到好辛苦

引佢地笑

完左記得講句：
今日討論到此為止 下年再見

有人承接或者同意上一手講嘅嘢
：抄post狗

有位巴打話講講下嘔我覺得幾有創意
唔知有咩方法可以係短時間內嘔到七彩？

喂呀哥，係到講野

開台啦開台啦

交俾閘前腎仔

今場英文台同事Jenny 心水係6,8,9號
Oh sorry講左英文添

垃圾

我既suggestion ...噢 sorry 屌...講左英文

講得好！

真人真事

2014Dse
同組有條撚樣第一輪發言 一開始就話

其實我天生有三粒睪丸
一聽到呢度全組連考官都忍唔住笑左&amp;#23680;黎

之後條撚樣繼續講話
但係我一直都唔敢同身邊既朋友講 收收埋埋左十幾年
就係dse開始前既study leave
我終於忍唔住要同我最好既朋友分享
但係我選擇用一個比較隱晦既方法去講
我同佢講 阿華 其實我同你加埋一共有五粒睪丸！

阿華睜大雙眼望住我 驚呼
下！？ 乜原來你得一粒嫁渣

聽到呢度全組已經笑到收唔到聲

條友又開始講話 經過呢件事之後
我終於發現到知人口面不知心呢個道理

佢講完就停左 過多一陣大家就正常翻開始討論

最後好彩都拎個2仔翻黎
上年睇係咁

你就分年齡
上年考英文dse同個師奶一組

唔知咁多位清有咩睇法

認真討論 但每個字都嗌岀嚟
阿sir叫你細聲啲 你就

一開考：邊個唔怕死既行前一步呀

哎屌唔好意思講咗粗口添

叫我

3號議員，我覺得你唔需要講d冇建設性的說話

Can we speak english?

WHY NOT呀?

2號同學, 你坐開d啦, 屌你老母!!!!

屌你老母睇左咁多次都係笑到仆街

係你睇到呢條片果陣，我已經...

望住頭頭把風扇話：若這一束吊燈傾瀉下來 或者我已不會存在

背潮文引佢地笑

拎住支Vodka入去當水飲應該冇問題

咩心態...同的士佬玩人考車一樣

你地點解要考會考呀？英雄主義？

姜呀 姜太公個姜

笑到我Gap Gap聲

鳩掂般

[red]微臣董昭先行告退

有冇人記得個潮文
求潮文，達哥版都OK

一坐低就話：屌。啲題目咁on9,我地討論下等陣食咩好過啦。
不如去食韓燒好冇？

不斷loop,loop到完場

當年AL oral比個auntie玩鳩me
得b

全部同我企起身！

梁國雄議員，請你坐低

大家唔好嘈喇。

今次打和！！！

你地hea鳩我呀？

好想試呢個

屌你正仆街 今日考見到個呀叔 勁不安 好彩佢唔係同我一組

求其指一個話
你岩岩又話偷睇過條題目
點解依家唔係？

成班小學雞得個講 夠彊咪玩報lo 成班垃圾得個講字

不停轉呔

高汁post 好撚好笑

用啲墨油黑自己啲門牙
未有人講野之前都唔好打開個口
一有人開始講你就對住佢露齒笑 順手戚下道眉

五六月係有得重考
會好個別通知

啊，唔好意思啊姜生

好撚嘈

精警

開頭要認真lead，
取得佢地信任，
然後開始慢慢邀請某君發言引伏，
結合下聖經/哈利波特/周星馳/各種虛構一聽就知濕鳩例子，
最後搶總結黎玩，結到一pat屎咁離題萬丈 再大叫 大家可以走啦～

我發夢夢到以上既野，千祈唔好真做

一坐低：

太易玩了～～～屌解呀？

一開波首輪發言
細加號 中加號 大家好

造型都係學問 着白色恤衫 畫兩粒lin係件衫到 得閑就卒下粒lin

是但講一兩句都ko佢地啦

孔子曰：i go to school by bus

幾時有新故睇

其實玩野我覺得無所謂,係叻既Oral U成科都有5啦,唔好賴人

人類總要.....唉

指定動作
退庭！

見過有人話要cosplay孔子去考

我地一齊dem番個和聲beat好唔好啊
和聲 和聲 osh!

其實d考官會點屌
我都畢左業 仲洗聽你d老師屌?
我有錢玩野我既事 點解唔玩得?
利申 未試過 不過將來搵到錢可能會咁做

有冇可能講講下引起罵戰/辯論

唔知有冇人講左
一定要爭最後發言 臨完場個陣望住考官講: 大家都好比心機 哩一鋪打和! super!

屌 呢個高汁
笑到我仆街

入去果時第一時間講 地方淺窄 隨便坐 當自己屋企得架啦

dse 雞先驚姐, 你俾考官屌可以屌番佢嘛, 最多都係dq 左你

你就真係喺度俾人玩鳩喇, 死返5p啦

莫講話技術唔夠 直頭傻 想玩野又要驚 玩得野就代表你上左岸 你仲驚海入面d鯊魚咬你呀？

我=朕

坐低講My name is Barry Allen and I am the fastest man alive

全程英文 講曬所有時間 唔比其他人講

用林雪個tone講野，得閒爆句粗然後講sor閪ry

老實講 比人搞到離題個啲考生都係無料架姐
如果啲考生有料點都會get到你想點而唔係比人伏到

計我話討論無幾耐就耶撚上身傳福音

共識題玩投票
佢地唔肯就追住佢地問點解

一係呢 報左既巴打就做個記號
如果咁岩同一組 入到去可以瘋狂互問 成段考試淨係你兩個講曬去
仲可以讀潮文添 一個扮和記sales 一個扮呀姜生 一係就一個扮angel方加 一個扮個呀叉
利申 9up

講晒粗口咁認真討論，
：屌我都唔撚係咁嘅意思，你up乜鳩阿？收嗲啦你，二號同學到你講！

呢位考生
我建議你發表少啲冇意義嘅意見

同個考生疊聲 之後大聲嗌 唔好意思 二號同學 呢個係我嘅主場發言時間 請你收聲
再同考官講唔該熄佢咪

你抄政府做法 考官應該唔會DQ你

用呢啲字眼
諸位卿家有咩睇法？
X 愛卿
朕
准奏

引到考官笑全部變5**

笑左

屌搭地鐵忍得好苦

攝條菜入牙la先入去考

Martin Tyler and Alan Smith

其實呢個係商機黎 考之前同佢地講到明 今年特登黎玩嘢 係醒目嘅就一人磅住一千蚊出黎 賺到笑

大家好！我係阿輝啊！

入試場前食粒瀉藥
一開波賴屎賴到尾 屙到成地都係
問佢地點頂十幾分鐘

一號同學 你個口真係好撚臭

主場發言1分鐘
今日我地[正經mode]好齊人
係晒考場就好失魂
HKDSE個個爭住屌
你地[指住考官]全部好好屌
今日我地就係度拍av 拍av 拍av
loop * 拍av * [飾演汁男]
完～
充分利用哂一分鍾

今年考嗰啲除咗屌人同比負皮
有多人會真係做啊戇鳩
睇完笑完咪算囉

利申：今年考

幽默感嘅野...

笑什麼

屌問米 依個真係高汁

學寵物小精靈咁 講乜都用喵收尾
同意呀喵

一開波就讀返段關家姐潮文俾返個下馬威先

樂壇小強

Fifa?

食定臭豆腐
最低殺傷力武器

一開始認真，一唔夠人講
呢個回合，打和super!

如果我今年拎唔到5 我就一槍打爆自己個頭

再拎條蕉出黎放枱面